+++
date = "2014-09-21T07:05:48+08:00"
title = "關於我"
description = "雖然自詡爲一個資訊人，但沒有什麼拿得出來的成果 ... ..."

+++


![avatar-horse](/img/avatar-pony-320.png)

@CaryLorrk
---------
雖然自詡爲一個資訊人，但沒有什麼拿得出來的成果，

倒是在各個領域東摸西蹭下培養出許多矛盾個性。

喜歡學習新知，又想逃避需要適應新語言架構的環境；

對專業有莫名傲氣，卻常常覺得自己很弱沒有底氣；

樂於助人分享所學，但對萬年新手及伸手黨冷言冷語；

知道該睡覺了，還是死粘着 PTT 與手把不放。

儘管如此，仍希望能以一路所學及經驗，

替這個世界的開放和進步多盡一分力。


興趣
----
* 聽音樂
* 游泳
* 動漫小說
* 電影
* 登山踏青
* PTT、各式新聞
